[年經]食飯一啖會嚼幾多次

之前無咩時間食飯，習慣左食得好快
依家有時間，有意識想自己嚼多幾下先吞
但啖飯會自己滑落喉嚨 嚼得2、3下